export const html = [
    {
        id: 1,
        question: "HTML nima?",
        answer_1: "HyperText Markup Language",
        answer_2: "HyperText Makeup Language",
        answer_3: "Hyper Transfer Markup Language",
        answer_4: "Hyper Transfer Makeup Language",
        correct_answer: "HyperText Markup Language"
    },
    {
        id: 2,
        question: "HTML hujjatining boshlang'ich tegini belgilang:",
        answer_1: "<begin>",
        answer_2: "<start>",
        answer_3: "<html>",
        answer_4: "<document>",
        correct_answer: "<html>"
    },
    {
        id: 3,
        question: "HTML hujjatidagi sarlavha tegini belgilang:",
        answer_1: "<head>",
        answer_2: "<header>",
        answer_3: "<title>",
        answer_4: "<top>",
        correct_answer: "<title>"
    },
    {
        id: 4,
        question: "Paragraf yaratish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<pg>",
        answer_2: "<paragraph>",
        answer_3: "<text>",
        answer_4: "<p>",
        correct_answer: "<p>"
    },
    {
        id: 5,
        question: "Qaysi teg matnni kuchli qilib chiqaradi?",
        answer_1: "<b>",
        answer_2: "<strong>",
        answer_3: "<bold>",
        answer_4: "<emphasis>",
        correct_answer: "<strong>"
    },
    {
        id: 6,
        question: "Giperhavola yaratish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<a>",
        answer_2: "<link>",
        answer_3: "<href>",
        answer_4: "<hyperlink>",
        correct_answer: "<a>"
    },
    {
        id: 7,
        question: "Rasm qo'shish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<picture>",
        answer_2: "<image>",
        answer_3: "<img>",
        answer_4: "<src>",
        correct_answer: "<img>"
    },
    {
        id: 8,
        question: "Ro'yxat yaratish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<ul> yoki <ol>",
        answer_2: "<list>",
        answer_3: "<roster>",
        answer_4: "<li>",
        correct_answer: "<ul> yoki <ol>"
    },
    {
        id: 9,
        question: "Formani boshlash uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<form>",
        answer_2: "<input>",
        answer_3: "<submit>",
        answer_4: "<field>",
        correct_answer: "<form>"
    },
    {
        id: 10,
        question: "HTML5 da multimedia qo'shish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<video> va <audio>",
        answer_2: "<multimedia>",
        answer_3: "<media>",
        answer_4: "<sound>",
        correct_answer: "<video> va <audio>"
    },
    {
        id: 11,
        question: "HTML fayllarining kengaytmasi qanday?",
        answer_1: ".htm",
        answer_2: ".html",
        answer_3: ".web",
        answer_4: ".doc",
        correct_answer: ".html"
    },
    {
        id: 12,
        question: "HTML hujjatining asosiy bo'limi qaysi teg bilan boshlanadi?",
        answer_1: "<body>",
        answer_2: "<main>",
        answer_3: "<section>",
        answer_4: "<div>",
        correct_answer: "<body>"
    },
    {
        id: 13,
        question: "Matnni qalin qilib chiqarish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<b>",
        answer_2: "<bold>",
        answer_3: "<strong>",
        answer_4: "<heavy>",
        correct_answer: "<b>"
    },
    {
        id: 14,
        question: "HTMLda jadval yaratish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<tbl>",
        answer_2: "<table>",
        answer_3: "<td>",
        answer_4: "<tr>",
        correct_answer: "<table>"
    },
    {
        id: 15,
        question: "Qaysi teg bosh va oyog'i bo'limlarini belgilaydi?",
        answer_1: "<header> va <footer>",
        answer_2: "<top> va <bottom>",
        answer_3: "<head> va <foot>",
        answer_4: "<title> va <end>",
        correct_answer: "<header> va <footer>"
    },
    {
        id: 16,
        question: "Matnni kursiv qilib chiqarish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<i>",
        answer_2: "<em>",
        answer_3: "<italic>",
        answer_4: "<cursive>",
        correct_answer: "<i>"
    },
    {
        id: 17,
        question: "HTML hujjatining oxirgi tegini belgilang:",
        answer_1: "</html>",
        answer_2: "</end>",
        answer_3: "</finish>",
        answer_4: "</document>",
        correct_answer: "</html>"
    },
    {
        id: 18,
        question: "Kiritish maydoni yaratish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<enter>",
        answer_2: "<input>",
        answer_3: "<textarea>",
        answer_4: "<form>",
        correct_answer: "<input>"
    },
    {
        id: 19,
        question: "HTMLda matn ustuniga joylashtirish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<column>",
        answer_2: "<col>",
        answer_3: "<tr>",
        answer_4: "<tr>",
        correct_answer: "<td>"
    },
    {
        id: 20,
        question: "HTMLda metama'lumotlarni ko'rsatish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<meta>",
        answer_2: "<info>",
        answer_3: "<data>",
        answer_4: "<metadata>",
        correct_answer: "<meta>"
    },
    {
        id: 21,
        question: "HTML hujjatida qaysi teg yangi qatordan boshlanishni belgilaydi?",
        answer_1: "<line>",
        answer_2: "<break>",
        answer_3: "<br>",
        answer_4: "<newline>",
        correct_answer: "<br>"
    },
    {
        id: 22,
        question: "HTMLda tashqi CSS faylini ulash uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<css>",
        answer_2: "<stylesheet>",
        answer_3: "<style>",
        answer_4: "<link>",
        correct_answer: "<link>"
    },
    {
        id: 23,
        question: "HTMLda sarlavha teglari necha xil bo'ladi?",
        answer_1: "3",
        answer_2: "5",
        answer_3: "6",
        answer_4: "7",
        correct_answer: "6"
    },
    {
        id: 24,
        question: "Qaysi teg elementni markazda joylashtiradi?",
        answer_1: "<center>",
        answer_2: "<mid>",
        answer_3: "<middle>",
        answer_4: "<centr>",
        correct_answer: "<center>"
    },
    {
        id: 25,
        question: "Qaysi teg HTML5da sahifa navigatsiyasi uchun ishlatiladi?",
        answer_1: "<nav>",
        answer_2: "<navigate>",
        answer_3: "<menu>",
        answer_4: "<navigation>",
        correct_answer: "<nav>"
    },
    {
        id: 26,
        question: "HTMLda foydalanuvchi bilan interaktivlik qo'shish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<interactive>",
        answer_2: "<iframe>",
        answer_3: "<embed>",
        answer_4: "<script>",
        correct_answer: "<script>"
    },
    {
        id: 27,
        question: "HTMLda audio faylni joylashtirish uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<audio>",
        answer_2: "<sound>",
        answer_3: "<music>",
        answer_4: "<mp3>",
        correct_answer: "<audio>"
    },
    {
        id: 28,
        question: "HTMLda birlamchi kalit so'zlar va tavsiflarni qaysi teg yordamida ko'rsatish mumkin?",
        answer_1: "<keywords>",
        answer_2: "<meta>",
        answer_3: "<description>",
        answer_4: "<info>",
        correct_answer: "<meta>"
    },
    {
        id: 29,
        question: "HTMLda jadvalning birinchi satri va birinchi ustuni uchun qaysi teg ishlatiladi?",
        answer_1: "<tr> va <td>",
        answer_2: "<th>",
        answer_3: "<thead> va <tbody>",
        answer_4: "<header> va <data>",
        correct_answer: "<th>"
    },
    {
        id: 30,
        question: "HTMLda to'rtdan boshlangan sarlavha tegi qaysi?",
        answer_1: "<h4>",
        answer_2: "<h3>",
        answer_3: "<h5>",
        answer_4: "<h2>",
        correct_answer: "<h4>"
    }
]

export const css = [
    {
        id: 1,
        question: "CSS nima?",
        answer_1: "Cascading Style Sheets",
        answer_2: "Computer Style Sheets",
        answer_3: "Creative Style Sheets",
        answer_4: "Colorful Style Sheets",
        correct_answer: "Cascading Style Sheets"
    },
    {
        id: 2,
        question: "CSS faylining kengaytmasi qanday?",
        answer_1: ".style",
        answer_2: ".css",
        answer_3: ".casc",
        answer_4: ".sheet",
        correct_answer: ".css"
    },
    {
        id: 3,
        question: "Qaysi teg yordamida tashqi CSS fayl ulanadi?",
        answer_1: "<css>",
        answer_2: "<style>",
        answer_3: "<link>",
        answer_4: "<stylesheet>",
        correct_answer: "<link>"
    },
    {
        id: 4,
        question: "Qaysi CSS xossasi matn rangini belgilaydi?",
        answer_1: "background-color",
        answer_2: "text-color",
        answer_3: "font-color",
        answer_4: "color",
        correct_answer: "color"
    },
    {
        id: 5,
        question: "CSS da id selector qaysi belgidan boshlanadi?",
        answer_1: ".",
        answer_2: "#",
        answer_3: "*",
        answer_4: "!",
        correct_answer: "#"
    },
    {
        id: 6,
        question: "CSS da class selector qaysi belgidan boshlanadi?",
        answer_1: ".",
        answer_2: "#",
        answer_3: "*",
        answer_4: "!",
        correct_answer: "."
    },
    {
        id: 7,
        question: "CSS da bo'limlarning chegarasini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "border",
        answer_2: "padding",
        answer_3: "margin",
        answer_4: "outline",
        correct_answer: "border"
    },
    {
        id: 8,
        question: "CSS da elementning ichki bo'shligini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "padding",
        answer_2: "margin",
        answer_3: "border",
        answer_4: "spacing",
        correct_answer: "padding"
    },
    {
        id: 9,
        question: "CSS da elementlarning tashqi bo'shligini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "padding",
        answer_2: "margin",
        answer_3: "border",
        answer_4: "spacing",
        correct_answer: "margin"
    },
    {
        id: 10,
        question: "CSS da matnning shriftini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "font-weight",
        answer_2: "font-style",
        answer_3: "font-family",
        answer_4: "font-variant",
        correct_answer: "font-family"
    },
    {
        id: 11,
        question: "CSS da elementni markazlashtirish uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "align",
        answer_2: "center",
        answer_3: "text-align",
        answer_4: "vertical-align",
        correct_answer: "text-align"
    },
    {
        id: 12,
        question: "CSS da fon rangini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "background-color",
        answer_2: "color",
        answer_3: "font-color",
        answer_4: "bg-color",
        correct_answer: "background-color"
    },
    {
        id: 13,
        question: "CSS da bo'limning kengligini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "height",
        answer_2: "width",
        answer_3: "size",
        answer_4: "length",
        correct_answer: "width"
    },
    {
        id: 14,
        question: "CSS da bo'limning balandligini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "height",
        answer_2: "width",
        answer_3: "size",
        answer_4: "length",
        correct_answer: "height"
    },
    {
        id: 15,
        question: "CSS da qaysi xossa matnning o'lchamini belgilaydi?",
        answer_1: "font-weight",
        answer_2: "font-size",
        answer_3: "font-style",
        answer_4: "text-size",
        correct_answer: "font-size"
    },
    {
        id: 16,
        question: "CSS da hover effektini yaratish uchun qaysi selector ishlatiladi?",
        answer_1: ":hover",
        answer_2: ":click",
        answer_3: ":focus",
        answer_4: ":active",
        correct_answer: ":hover"
    },
    {
        id: 17,
        question: "CSS da bo'limning shaffofligini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "visibility",
        answer_2: "opacity",
        answer_3: "display",
        answer_4: "transparency",
        correct_answer: "opacity"
    },
    {
        id: 18,
        question: "CSS da yozuvlarni katta harflar bilan yozish uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "font-transform",
        answer_2: "text-transform",
        answer_3: "letter-transform",
        answer_4: "text-change",
        correct_answer: "text-transform"
    },
    {
        id: 19,
        question: "CSS da elementlarning o'zini-o'zi joylashtirish xossasi qaysi?",
        answer_1: "display",
        answer_2: "align-self",
        answer_3: "justify-content",
        answer_4: "flex-direction",
        correct_answer: "align-self"
    },
    {
        id: 20,
        question: "CSS da elementni yonma-yon joylashtirish uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "float",
        answer_2: "align",
        answer_3: "side-by-side",
        answer_4: "inline",
        correct_answer: "float"
    },
    {
        id: 21,
        question: "CSS da qaysi xossa elementning sarlavha uslubini belgilaydi?",
        answer_1: "title-style",
        answer_2: "heading-style",
        answer_3: "h-style",
        answer_4: "header-style",
        correct_answer: "header-style"
    },
    {
        id: 22,
        question: "CSS da sahifaga shrift qo'shish uchun qaysi qoidani ishlatiladi?",
        answer_1: "@addfont",
        answer_2: "@font-face",
        answer_3: "@import",
        answer_4: "@font",
        correct_answer: "@font"
    },
    {
        id: 23,
        question: "CSS da gradient fon yaratish uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "background-gradient",
        answer_2: "background-image",
        answer_3: "background",
        answer_4: "gradient",
        correct_answer: "background"
    },
    {
        id: 24,
        question: "CSS da matnni pastki chizish uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "text-decoration",
        answer_2: "text-style",
        answer_3: "text-line",
        answer_4: "font-decoration",
        correct_answer: "text-decoration"
    },
    {
        id: 25,
        question: "CSS da matn soyasini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "text-shadow",
        answer_2: "font-shadow",
        answer_3: "text-outline",
        answer_4: "shadow",
        correct_answer: "text-shadow"
    },
    {
        id: 26,
        question: "CSS da inline elementni block elementga aylantirish uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "inline-block",
        answer_2: "block",
        answer_3: "display",
        answer_4: "element-type",
        correct_answer: "display"
    },
    {
        id: 27,
        question: "CSS da elementlarning ichki joylashishini tartibga solish uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "align-items",
        answer_2: "justify-content",
        answer_3: "flex-direction",
        answer_4: "order",
        correct_answer: "justify-content"
    },
    {
        id: 28,
        question: "CSS da qaysi qoidani ishlatib, boshqa CSS faylni kiritish mumkin?",
        answer_1: "@include",
        answer_2: "@import",
        answer_3: "@add",
        answer_4: "@stylesheet",
        correct_answer: "@import"
    },
    {
        id: 29,
        question: "CSS da elementning z-index xossasi nima qiladi?",
        answer_1: "Elementning z-balandligini belgilaydi",
        answer_2: "Elementning z-joylashishini belgilaydi",
        answer_3: "Elementning boshqa elementlarga nisbatan joylashish tartibini belgilaydi",
        answer_4: "Elementning z-formasini belgilaydi",
        correct_answer: "Elementning boshqa elementlarga nisbatan joylashish tartibini belgilaydi"
    },
    {
        id: 30,
        question: "CSS da flex container elementlarining yo'nalishini belgilash uchun qaysi xossa ishlatiladi?",
        answer_1: "flex-align",
        answer_2: "flex-direction",
        answer_3: "flex-justify",
        answer_4: "flex-order",
        correct_answer: "flex-direction"
    }
]

export const javascript = [
    {
        id: 1,
        question: "JavaScript nima?",
        answer_1: "Server tomoni tili",
        answer_2: "Stil tizimi",
        answer_3: "Belgilash tili",
        answer_4: "Veb sahifa dasturlash tili",
        correct_answer: "Veb sahifa dasturlash tili"
    },
    {
        id: 2,
        question: "JavaScript faylining kengaytmasi qanday?",
        answer_1: ".java",
        answer_2: ".js",
        answer_3: ".script",
        answer_4: ".javascript",
        correct_answer: ".js"
    },
    {
        id: 3,
        question: "JavaScript-da o'zgaruvchini qanday e'lon qilamiz?",
        answer_1: "let",
        answer_2: "variable",
        answer_3: "var",
        answer_4: "const",
        correct_answer: "var"
    },
    {
        id: 4,
        question: "const kalit so'zining ma'nosi nima?",
        answer_1: "O'zgaruvchan",
        answer_2: "O'zgarmas",
        answer_3: "Funktsiya",
        answer_4: "Massiv",
        correct_answer: "O'zgarmas"
    },
    {
        id: 5,
        question: "Qaysi funksiya raqamlarni stringga o'zgartiradi?",
        answer_1: "String()",
        answer_2: "toString()",
        answer_3: "parseString()",
        answer_4: "convertString()",
        correct_answer: "String()"
    },
    {
        id: 6,
        question: "JavaScriptda array qanday e'lon qilinadi?",
        answer_1: `array = "1,2,3"`,
        answer_2: "array = (1,2,3)",
        answer_3: "array = [1,2,3]",
        answer_4: "array = {1,2,3}",
        correct_answer: "array = [1,2,3]"
    },
    {
        id: 7,
        question: "JavaScript-da qaysi operator inkor qiladi?",
        answer_1: "&",
        answer_2: "|",
        answer_3: "!",
        answer_4: "^",
        correct_answer: "!"
    },
    {
        id: 8,
        question: "JavaScript-da qaysi operator tenglikni tekshiradi?",
        answer_1: "==",
        answer_2: "=",
        answer_3: "===",
        answer_4: "!=",
        correct_answer: "==="
    },
    {
        id: 9,
        question: "JavaScript-da funksiyani qanday e'lon qilamiz?",
        answer_1: "function myFunc() {}",
        answer_2: "function: myFunc() {}",
        answer_3: "func myFunc() {}",
        answer_4: "def myFunc() {}",
        correct_answer: "function myFunc() {}"
    },
    {
        id: 10,
        question: "JavaScript-da qaysi usul matnni katta harflar bilan qaytaradi?",
        answer_1: "toUpperCase()",
        answer_2: "toUpper()",
        answer_3: "upperCase()",
        answer_4: "lowerCase()",
        correct_answer: "toUpperCase()"
    },
    {
        id: 11,
        question: "JavaScript-da qaysi usul arrayga element qo'shadi?",
        answer_1: "add()",
        answer_2: "push()",
        answer_3: "insert()",
        answer_4: "append()",
        correct_answer: "push()"
    },
    {
        id: 12,
        question: "JavaScript-da if-else qanday yoziladi?",
        answer_1: "if (x > y) {} else {}",
        answer_2: "if (x > y) then {} else {}",
        answer_3: "if x > y {} else {}",
        answer_4: "if (x > y) do {} else {}",
        correct_answer: "if (x > y) {} else {}"
    },
    {
        id: 13,
        question: "JavaScript-da qaysi kalit so'z funksiyani darhol bajaradi?",
        answer_1: "setTimeout",
        answer_2: "call",
        answer_3: "apply",
        answer_4: "immediate",
        correct_answer: "setTimeout"
    },
    {
        id: 14,
        question: "JavaScript-da qaysi usul array uzunligini qaytaradi?",
        answer_1: "length()",
        answer_2: "size()",
        answer_3: "count()",
        answer_4: "length",
        correct_answer: "length"
    },
    {
        id: 15,
        question: "JavaScript-da DOM nima?",
        answer_1: "Document Object Model",
        answer_2: "Data Object Model",
        answer_3: "Document Oriented Model",
        answer_4: "Data Oriented Model",
        correct_answer: "Document Object Model"
    },
    {
        id: 16,
        question: "JavaScript-da HTML elementini tanlash uchun qaysi usul ishlatiladi?",
        answer_1: "getElementById()",
        answer_2: "selectElement()",
        answer_3: "querySelector()",
        answer_4: "findElement()",
        correct_answer: "getElementById()"
    },
    {
        id: 17,
        question: "JavaScript-da qaysi operator qoldiqni qaytaradi?",
        answer_1: "/",
        answer_2: "%",
        answer_3: "*",
        answer_4: "+",
        correct_answer: "%"
    },
    {
        id: 18,
        question: "JavaScript-da loop qaysi kalit so'z bilan yoziladi?",
        answer_1: "for",
        answer_2: "loop",
        answer_3: "repeat",
        answer_4: "while",
        correct_answer: "for"
    },
    {
        id: 19,
        question: "JavaScript-da massiv ichidagi birinchi elementni o'chirish uchun qaysi usul ishlatiladi?",
        answer_1: "remove()",
        answer_2: "delete()",
        answer_3: "pop()",
        answer_4: "shift()",
        correct_answer: "shift()"
    },
    {
        id: 20,
        question: "JavaScript-da null qiymatini nima anglatadi?",
        answer_1: "0",
        answer_2: "To'liq bo'sh qiymat",
        answer_3: "Mavjud emas",
        answer_4: "Ma'lumot yo'q",
        correct_answer: "To'liq bo'sh qiymat"
    },
    {
        id: 21,
        question: "JavaScript-da qaysi usul string uzunligini qaytaradi?",
        answer_1: "length()",
        answer_2: "size()",
        answer_3: "count()",
        answer_4: "length",
        correct_answer: "length"
    },
    {
        id: 22,
        question: "JavaScript-da typeof operatori nima uchun ishlatiladi?",
        answer_1: "O'zgaruvchi turini aniqlash",
        answer_2: "O'zgaruvchi qiymatini olish",
        answer_3: "O'zgaruvchi nomini olish",
        answer_4: "O'zgaruvchi raqamini olish",
        correct_answer: "O'zgaruvchi turini aniqlash"
    },
    {
        id: 23,
        question: "JavaScript-da qaysi usul stringni kichik harflarga o'zgartiradi?",
        answer_1: "toLowerCase()",
        answer_2: "toLower()",
        answer_3: "lowerCase()",
        answer_4: "lowercase()",
        correct_answer: "toLowerCase()"
    },
    {
        id: 24,
        question: "JavaScript-da event handler nima uchun ishlatiladi?",
        answer_1: "HTML elementlarini tanlash",
        answer_2: "CSS qo'llash",
        answer_3: "Hodisalarni ushlash va qayta ishlash",
        answer_4: "Ma'lumotlar bazasi bilan ishlash",
        correct_answer: "Hodisalarni ushlash va qayta ishlash"
    },
    {
        id: 25,
        question: "JavaScript-da arraydan oxirgi elementni o'chirish uchun qaysi usul ishlatiladi?",
        answer_1: "remove()",
        answer_2: "delete()",
        answer_3: "pop()",
        answer_4: "shift()",
        correct_answer: "pop()"
    },
    {
        id: 26,
        question: "JavaScript-da qaysi kalit so'z bilan funksiya argumentlari e'lon qilinadi?",
        answer_1: "var",
        answer_2: "let",
        answer_3: "const",
        answer_4: "function",
        correct_answer: "function"
    },
    {
        id: 27,
        question: "JavaScript-da qaysi kalit so'z bilan funksiya argumentlari e'lon qilinadi?",
        answer_1: "var",
        answer_2: "let",
        answer_3: "const",
        answer_4: "Funksiya deklaratsiyasida",
        correct_answer: "Funksiya deklaratsiyasida"
    },
    {
        id: 28,
        question: "JavaScript-da qaysi operator concatenation (birlashtirish) operatori hisoblanadi?",
        answer_1: "+",
        answer_2: "-",
        answer_3: "*",
        answer_4: "/",
        correct_answer: "+"
    },
    {
        id: 29,
        question: "JavaScript-da massiv uzunligini qanday aniqlash mumkin?",
        answer_1: "array.size",
        answer_2: "array.length",
        answer_3: "array.count",
        answer_4: "array.size()",
        correct_answer: "array.length"
    },
    {
        id: 30,
        question: "JavaScript-da o'zgaruvchini yana boshqa qiymatga tayinlash uchun qaysi operator",
        answer_1: "==",
        answer_2: "=",
        answer_3: "===",
        answer_4: "!=",
        correct_answer: "="
    }
]